{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158162?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 MJ리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約中の客室には歯ブラシと歯磨き粉が提供され、無料駐車とWi-Fiが利用できます。 すべての客室は禁煙です。 最大人数と予約人数を超過した場合、入室が制限され、当日キャンセルとみなされたため払い戻しはできません。 予約時に予約者名と振込者名が異なる場合は、必ず電話で確認してください。 写真の小物と家具は部屋によって異なる場合がありますので、ご予約の際にご確認ください。 ペット連れの宿泊はできません。 貴重品をフロントに保管せずに紛失したり破損したりした場合、利用者に責任があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "予約中の客室には歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数と予約人数を超過した場合、入室が制限され、当日キャンセルとみなされたため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約時に予約者名と振込者名が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に予約者名と振込者名が異なる場合は、必ず電話で確認してください。"
        },
        {
            "question": "写真の小物や家具はどのようになっていますか？",
            "answer": "写真の小物と家具は部屋によって異なる場合がありますので、ご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "貴重品をフロントに預けることはできますか？",
            "answer": "はい、貴重品をフロントに預けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 349
    }
}